識解夢既ching入一入嚟

上星期夢到女朋友出軌 同左個有錢佬一齊
然後依稀記得 佢同我講咗句：人地咁有錢 唔通仲要你？
跟住親眼睇住佢入咗個有錢佬間別墅
但同佢又冇完全分手 都會出街 都會攬攬錫錫
我好好奇呢個夢嘅原因係
我第一次醒咗之後 隔咗陣再訓
個夢居然係接住發落去 而唔係另一個故事或者唔發夢
感覺上好似想同我講啲咩 誠心地問吓有冇ching解

買定棺材

都夢到咁具體咯 好快綠㡌

夢想成真

接住發落去個夢係點架?
我或者可以幫你睇吓